老老豆豆，識食元氣一定係依期去食

首先 客量大減 連過去嘅幾日假期基本上都係walk in就入得，以往全天候要等位

第二 啱啱出完事 衛生一定會捉得正好多 而且無乜客，廚房整嘢食都有心機啲

見到咁多傻仔出咗少少事就唔去食真係好虛偽，同老鼠安出咗事先識道歉同反省有咩分別？

不服來辯不過我依家要糞

啱日日放lunch 唔洗等 好撚正

代表啲蟲多謝你可以俾佢哋落地生根

咪on9啦，唔通未出報告之前就無蟲？你咪又係照食咗咁多年要驚一早就應該驚啦

早兩日食左 幾好

講到自己無食過咁

咁係咪出報告之前就無事先？咪又係食咗咁多年

所以依家唔食，之前啲蟲就會消失？

由挪威過黎實夠時間雪
Cold Chain Supply 成程都有Datalogger, 唔夠溫度系統會拒收, 你人手都Override 唔到

之前啲蟲係唔會消失
但而家去食就難免會再有新蟲食落肚

啱最多避開出事嘅魚生

咁你入嚟做乜？好威

肝吸蟲會係元氣搵到?
亞洲淡水魚喎

唔好挑戰連登啲生物學家呀人哋個個有醫生唔做上嚟9up

之前個Post 已經有連登生物學家將寄生蟲(Parasites), 細菌(Bacteria), 毒素(Toxin), 同病毒(Viruses) 重新定義

咩post俾我笑下

sor不朽唔食元氣依啲劣質嘢

op呢類人無撚腦

到時瞓喺手術床杜蟲咪自己受囉

廚房冇客仲撚hea
你班仆街入黎阻住玩電話 咪一路玩電話一路整

我以後都唔會食

On9

如果依個時候元氣整個會員祭，成個星期會員7折，保證港豬打回原形

我終於可以去食堂食元氣
冇哂d情侶侶

屌你老母之前新聞未爆有蟲，去食一定等位等好耐都算，仲要每次都漏單等撚咗成個鐘都實差一兩碟未有

而家俾記者爆出嚟抵你死啦，即刻客量大減

應該餐餐食, 第時多番人, 質素又低番

樓主有道理

好多元氣既打手
去食多啲啦，佢地會挑走啲蟲唔洗怕

真，做人要逆向思維。你覺得無事既時候其實日日食緊垃圾你都唔知。當出左事後，人少左又執番正質素好左又少人食。

咁又唔一定, 所有食材都有期限, 特別日餐賣生野, 平時你去d旺舖同冇人嘅細舖, 同一種貨新鮮程度都有分別, 而家間間都靜, 大集團cost計到盡, 我就唔信佢地每日翻貨黎掉, 質素就算好咗(以蟲黎計) 你生野擺多兩日都有菌

不過正路生意少左入貨都會少左

都係咁垃圾，食爭鮮好過，起馬抵啲
不過真係冇幾可會食

仆你個街
咁撚快發功
驚元氣無生意抄撚哂啲打手

咁唔使出街食嘢了～

係元氣做左pt 3個月 係舊式迴轉個種到做
個人覺得衛生有好有唔好咁
不過做完飲食就會知 出得黎食就預左d野唔會好乾淨(唔單係講刺身)
大家都係眼不見為淨 無睇到就唔會覺得差

你鍾意扮食家冇人阻止你，唔使開個po認屎認屁嘅

多謝樓主幫我地去哂有蟲批貨
唔係溝住賣都唔知食到幾時
樓主keep住去馬
我地應該過幾個月就可以去食
順便買多份冇蟲既拎去拜樓主

早兩日食左十幾碟 之後屙撚到仆街

咁既垃圾幾時都唔會食啦

都係一樣咁諗
咪唔食三文魚囉
平時2個人都係嗌幾6-7件三文魚
唔食三文魚唔大問題
平時夜晚金鐘食
都已經小人

元氣唔好食，又偏貴

Dllm呢期唔洗排隊咪幾好

港豬眼不見為淨
以前未爆爭住食 其實食左幾撚多蟲